戰地風雲5新tralier回曬塘

但都係唔買 食屎啦sjw

呢條似樣好多

黑人 太多 唔買

女女個樣幾正 藍眼 好CUTECUTE

成段片8成時間都係黑人同女人
二戰？
不了

黑人好明顯係自由法國
女人應該係北歐遊擊隊

算罷啦

遲D先啦

就算買都等佢平30%以上

見到U boat緊急上浮速度拍得住核潛艇真係笑撚咗。

其實出返bad company 1同2咁樣真係咁撚難咩

其實有女人冇咩意見
靚就得(打機唔撚仲想對肥婆好嘛)
而Trailer入面滑雪條女其實ok

Between唔知用虎式個德軍story mode幾時出(官方話要遲D,怕俾左膠小?)

我等佢平70%先

4個麻甩佬打仗

如果係出bfbc3, 根本冇咁多人會屌， bfbc系列本身單機就係4人小隊周圍打， 同食雞mode已經夾， 仲要係現代， 有女兵都冇問題， 偏偏搵二戰黎搞

點解條片睇落唔似射擊game

以為刺客教條出新game

agger
最唔鐘意一戰二戰

Single Player Trailer

我唔係唔鍾意二戰， 如果佢係1942重製， 有返海陸空玩就正， 但而家。。。

出咁撚多現代FPS就冇問題,而家1+2戰加埋先3隻都屌,仲要COD今年已經去返近未來,BF再下隻都唔會係二戰
做乜撚

女人個段以為睇緊lara croft

見到女權黑人殘疾士兵盲人追擊手就好興奮，隻game實好正

咁撚好玩嘅遊戲梗係留返畀班左膠啦， 你玩撚埋我嗰份

二戰唔係問題, 但點解要出女人

COD Modern warfare 1,2 最好玩
3已經
而家未來戰爭簡直我唔會玩
BF 出1,2戰係冇問題
問題係佢想將團隊合作搞到不倫不類
有玩過Beta
而家補子彈 補血幾咁麻煩就知
後備彈又少
咁多人嘅場 殺到一個 殺唔到第二個

對我黎講Beta最on9係唔尊重果班預購左既人, 玩得Beta既人都預左會有BUG, 但佢而家唔係有BUG咁簡單, 根本一玩唔使5分鐘就知有既問題, 聲音, 好友組隊, 小隊重生, 有呢D BUG冇可能到Beta都仲放出黎俾人玩 直頭似係玩9果D最有興趣俾錢買既人 出左咁多代都冇試過咁on9

你講果D佢話正式版會改返

一隻game 出咗 beta
就已經係差唔多隻game 嘅完成品
所以冇咩大bugs 都係會維持原狀

玩慣類二戰既戰場女武神,唔係黑人肥婆,個樣順眼就得

唔延就係,而家延左成個月咪係為左修bug(原定10月19號出)
雖然避風頭都係原因,但唔會延完就hea到11月咩都唔做既

你講果D小問題官方youtube講到明會改

Between第一個trailer條女個妝又真係過曬火,但佢用既義肢的確係二戰時俾唔想返歸繼續打既兵用

老老實實連斷腳後裝義肢繼續開戰鬥機既二戰機師都有,斷手裝義肢繼續上前線點會係俾分係左膠度

其實我覺得義肢無乜野 女兵都當你俄羅斯有可以過骨 但係屌你2戰周地黑人係咩玩法

最大問題佢係第一條trailer出哂咁多野, 如果係分開每次俾人知少少已經好好多, 你幻想下將第一條片女兵義肢日本刀變返做正正常常既士兵已經好好多

單人trailer黎講其實果D黑人係自由法國既非洲軍團黎

不過都係呢句,第一個trailer為左展示新野,咩元素都塞哂入去的確搞到on99,睇呢個新單人trailer就知,女人係挪威反抗軍,黑人係自由法國既非洲軍團,都係政治正確架啦但的確係有可能發生/有呢段歷史

呢條片好明顯係救火用啦
軍服睇佢點兜

已經講左會改同點改

一開始delay已經係話執平衡性等等

子彈講左會改
後備都會加

補血唔覺有問題
只係之前大家玩得超能人同生物兵器多先覺得而家有問題

玩慣hardcore野，就咁聽你講補子彈麻煩已經覺得幾好
因為大家真係越玩越比d速食養壞左

其實一d都唔hardcore
賣去禁個制就滿彈，其實快過你以前超能力吸彈
而且話正式版會試下連鐵拳個d都會禁一下就補（手榴彈唔得），雖然話有cd , 不過其實重op過以前

未get到，即係補給點定係玩家drop ammo pack?
同埋拎彈無讀條？

其實官方一路都有公佈隻game既更新進度
例如 槍既升級 職業分支 遊戲畫面等等
亦都講明唔會有義肢女兵出現
其實冇留意隻game既進度唔緊要 不過唔好衝出黎柒

兩隻
一隻係據點嘅固定補給站
1. 要玩家自己建造
2. 補晒所有彈，包括手榴彈
3. 有cd
4. 可破壞

第二隻係兵種掉出黎嘅補給箱
1. 補唔到手榴彈，其他彈都補到（包括反載具武器）
2. 都有cd
3. 有時間（定唔知係使用次數）限制

Ps beta兵種補給箱，只補子彈，dice話正式版會改到上面咁

其實佢都叫聽玩家聲音去改善

鍾意玩女角
但係係WW2有女兵又真係同歷史不符[banghead
我都揀唔落手 同埋d衫都唔似樣既
當係二戰fiction咁玩就得

當佢手痕入去射兩槍玩下無話唔得，但係軍服直情影響緊遊戲性果下大獲

補到bazooka果d係咩玩法，你話補給點我覺得好合理
但係support都補到係咪on9? 同埋有冇GL用？如果有, 粒nade呢？

有咁大影響咩

講真隻post scriptum咁認真
連登有幾多人玩

而家玩FPS 多數人都係覺得打落人到有hit mark有分加，出個名出黎話你殺左某某就叫好玩嫁啦
有幾多人落到場真係會考究對面件軍服

打hardcore mode認唔到樣你話重唔重要

個位榴彈算鳩數啦

不過好似冇GL
但隻game好多野beta其實未開，例如兵種專精咁

至於補到鐵拳，係現實到係鳩
不過係game嘅平衡到其實冇咩問題

有q人玩bf hardcore咩
Bf4個時成個asia都係得個幾個 （完全關晒iu個隻）

Btw , 其實未去到認唔到衫，至小易認過squad 一開就美軍同俄仔件沙色迷彩

其實話人女兵黑人義肢歧視個啲
根本係你自己都歧視緊先會覺得有問題